叫人佔地鐵嘅人，後續呢？

柒婆如果唔撚理，由得大家佔飽佢，啲人會屌邊個？

分咁多人去佔地鐵，仲有幾多人去立法會？有幾多人會被塞住去唔到支援？

政府唔撚理，任你佔領上次已經領教過，今次仲係由隻警犬提出嚟嘅，真係有咁好心益你？

停止毫無意義嘅行動，集中攻勢，612立法會等。

人唔夠多塞唔到，人多嘅咁多人點解唔塞立法會政總？警犬同共產黨一樣，信一成都仆街冚家剷。

唔應該佔地鐵 咁樣啲人入唔到去支援

佔地鐵算鳩數啦
港交所會唔會實際啲？

其實之前已經開post討論過

所以更加要打醒十二分精神，唔能夠畀人輕易分散咗大部份嘅人手去做吃力不討好嘅事

大條道理罷工呀

真係唔好癱瘓交通

要塞都係塞條街，而唔係地鐵啦
你塞條街，好簡單，排排企10個人成條馬路已經郁唔到，重點係d議員官員會唔會搭地鐵？你塞黎阻既只係自己人朝早及時塞到港島，甚至九龍新界既話，佢地11點半都去唔到金鐘啦話塞地鐵個d係咪on9?

大家講講下無哂個重點
越嗡越遠
睇下出面啲post

唔識醒嘅人只會屌你阻佢返工..

當整個社會開始罷工罷課支持你，你唔係出盡力去對抗暴政而係搞鳩地鐵，不如講我知道理喺邊？

各有各做
無人知邊樣得邊樣一定唔得
被分化一定死
大家都係同路人

要幾多人先可以塞到地鐵癱瘓?

你有咁多人出嚟圍鳩立法會,班建制狗入唔入撚到去都成問題。

而且問題係畀你癱瘓咗都完全冇用。一件成功咗都冇用嘅事做嚟為乜?